劉馬車真係世界級

其實佢靠乜維生

仲生存緊

邊撚個偷左我最心愛果頂紫色帽！係Daddy送比我架！